（有圖）尋一幅日本海報

是咁的，上年4月份路過日本阿波池田

見到下面張海報，覺得拎住本書個位女仔好熟口面

打算影低返香港再搵佢個名

用左差唔多一年時間，喺google搵過大川隆法啲圖片

又去過日本yahoo 搵過都係冇呢張海報

走頭無路之下，求連登巴打出手幫助

Google されど青春

自膠

This?

你係揾嘢盲？
我用咗30秒就揾到

Btw好似係個叫幸福的科學既異端宗教既廣告
又唔算邪教 不過收好多錢果啲
所以條女未必係明星果啲
可能係教會啲人

你究竟知唔知人地想搵啲咩

妖
拎住書嘅女仔
咁陰人

其實唔難

屌 原來上面有人已經搵到 自膠

巴打你點搵嫁

我搵緊呢個教個時，覺得似邪教

日本好多新興宗教
都邪邪地

無呀好on9咁search 「大川隆法 読書」
Google啲圖就有

屌仲要好似好多女明星都信
新木優子 馬場富美加果啲
有啲失望 都唔知去呢啲教會會唔會

係
早年已有女星信
齊藤由貴etc